有無人教我點樣去計一隻股票既價值？

點樣估值 真係想學野

搵書睇啦 呢度啲人剩係會叫你all in 700

用相對同絕對

入門級：估算佢嘅free cash flow，全部discount做present value，加埋除返number of stock issued

相信市場
用250日或以上移動平均線=估值

點解唔一開始用毎股計，咁最後咪唔使除多步

Generally,
Free cash flow to equity for financial companies
Free cash flow to firm for non-financial companies
Rate = WACC
你計公司價值就係想搵d現價比你計個價低好多嘅公司

其實都係9up

作為老散, 唔識計......真係搵到間抵買公司. 大戶又未必炒上.....